其實你哋係咪已經忘記咗兄弟爬山

（少長，重點見最後紅字）

熱門全部都係講呢樣唔好嗰樣唔好
光復行動，連儂牆，和理非被打表明非暴力，杯葛tvb等

諗返早一個月，勇武派既行動我哋都會識講尊重佢哋在場既決定，而唔會話暴力會令呢場抗爭蒙上陰影，去到今日就開始出現唔同論調講上面既行動會好似傘運咁模糊焦點，最後抗爭失敗

但我想話，傘運最終失敗既原因唔係在於當中既活動內容，而係因為長期佔領，敵暗我明，曠日持久，一旦冇咗金鐘呢個有意義既象徵式據點，抗爭者就失去咗目標。但而家情況係完全相反，抗爭者既行動未到發起前一兩個星期都係謎，變咗係敵明我暗既形勢。

而所謂令抗爭失焦既行動，正就係喺呢個形勢下發展出黎，講真，林鄭講壽終正寢既時候，再以撤回逃犯條例為主做抗爭焦點已經係唔夠力，獨立調查委員會都開始有建制聲音表示贊成，而家就正正係要喺呢類伸延出黎既運動搵到新出路，包括下次區選，立選，最後係最核心既雙普選。

大家既然都係目標一樣，接落黎就係互相協調即可，何必互助批鬥?記住而家件事睇落去開始冷卻緊，係因為民意上好多人（中立，淺黃）都接受到壽終正寢，而唔係目標一致既兄弟所搞既相關活動

push

肥狗打人/農場又好你地開個集中討論post 好無啊

唔係淨係講被人打喎

咪又係同一單野

六道兄

各自努力

光復行動，連儂牆同杯葛tbb點樣係同一樣野
篇文章係講抗爭既核心同出路

thx for pushing

重申抗爭所堅持之五大訴求
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

唔係講講緊你，係俾入嚟睇post 嘅人

有冇諗過連登以外既 好多已經收壽終正寢既貨

👌🏻

又捉到你 善信

大家要面對，大眾已經接受壽終正寢同撤回差不多
撤回都可以重啟

同意要互相協調 仍然係三不 但大家最緊要唔好俾個政權帶錯風向 將個焦點放哂去追究黑警同打人廢老身上 反對體制暴力先係我哋最根本嘅目標